長洲警長有冇武漢肺炎病毒？

有既有既，一定有

喂，我問咗N次喇，今年個流感死亡數字呢？香港冇，美國呢？澳洲呢？日本呢？

流感死亡數字呀？

你話我係乜乜乜乜乜乜都冇用架

答唔到